明知再問你 結果只有 越問越不堪

💕

負皮我比既

why💕

幾時都正皮呢首

( Show Blocked User - 老雞 )

煩唔撚煩呀

關你鳩事 開ot啦

屌你老母